有無人試過被離婚，最後可以和好如初？

我老婆佢上年11月提出分居想離婚，而我就唔希望離婚，但好多朋友都話女人變心唔會返轉頭，你哋有冇試過復合到？

同埋想問單方面離婚嘅程序係點？

你係咪老婆係空姐嗰個?
有冇仔女呀?
有嘅, 專心對佢好啲好過啦

坦白講, 真係好難
結婚係一個好大嘅決定
離婚係更加大嘅決定
佢提出得, 實係諗得好清楚
除非佢本身就係開口埋口就話離婚嘅人啦

我哋無小朋友，但我每一日都好難過，好似透唔到氣咁

其實離婚率3x %，每三Pair人就有一Pair
未必係你做得特別差嘅
佢個心唔喺你度，唔離都冇意思

女人係唔會突然間唔中意一個人。其實佢之前一早已經唔鍾意樓主，只不過佢未識到第二個男人所以提出離婚。而家既有咗第二個男人梗係提出啦。

咁老實講我都知佢有外遇，只係我唔明點解佢要結婚，結婚仲要搞呢啲嘢，為咩？

為身家

放手啦，由佢變心個一刻
當日你愛既個一個佢已經死左
你留得住個人，都唔會留得到佢個心

呢樣唔會啦，我哋拍拖4年先結婚，咩家底大家都知

時序搞錯咗
佢同你結婚嗰陣都以為自己同你會一世
後尾先發覺唔得

可能當時佢覺得雖然唔太愛你
但都一齊左咁耐
驚走左你會傷心 如果係plan緊結婚果段時期更甚
佢就諗不如忍下
睇下忍唔忍到50年
忍到就problem solved
但當佢真係揾到一個佢真係愛的人
就唔會再忍到

但呢6年佢嘅表現表達都係話愛我，甚至乎係一生一世果隻

係你察覺唔到佢已經唔愛你遮

咁愛係咩，佢可以咁對我，對下一個又會點

將愛情變做親情
先大機會行落去

你意思即係佢可以有外遇，只要佢唔提出離婚就冇問題?

全中

我覺得大家結得婚作為一家人有咩就一齊解決，係咩問題會由愛我變成愛其他人呢，如果人人都係咁，咁樣點形成家庭呢？

點解你知佢有外遇仲同佢結

分開先知咋，結婚兩年，最尾個三個月先覺得佢淡，到分開後先查到佢偷跳

呢樣已經唔係你要諗嘅嘢
你要諗嘅係，如果有機會遇到下一個，你會點對佢

唔好諗和好如初啦, 就算和好又好得幾耐? 人地都已經講明覺得你陌生唔想同你一齊, 仲同人去台北玩, 周圍flirt仔, 係返埋一齊都冇哂信任, 有咩意義?

離婚詳情問律師, 但係記得一毫都唔好比你前妻, 就算你幾鐘意佢都好
依家係佢欠左你背叛左你, 最多各不相欠, 如果唔係你就真係做壞哂規距

對住變左心既人你放自己走啦, 襯後生揾過個

就係太多呢啲人先會咁高離婚率啫

去到咁既地步，作為男人留返少少尊嚴俾自己，仲和乜好，快快手手散左重新來過，呢d 咁既賤人，祝佢日日被人飛好過啦